### roberto altamirano martinez
### isx47262285

# REQUISITOS PARA CREAR UN BOT 


* 1. descargar la app telegram en nuestro dispositivo movil 
* 2. conoce a botFather 
		> en este caso hay que abrir una conversacion con BotFather
		> nos hara conocer todas las comandas que podremos utilizar para crear nuestro bot 
		> tendremos un tutorial de comandos a utilizar 
* 3. una vez dentro de la conversacion, crearemos un bot, le pondremos nombre ,etc
* 4. este bot tiene vida pero no esta operativo, falta un servidor o un codigo que se ejecute
* 5. a partir de aqui hay que desarrollar las ordenes del bot 
* 6. por ultimo poner en marcha nuestro bot.


## fuente de la informacion: https://planetachatbot.com/c%C3%B3mo-crear-un-bot-para-telegram-y-darle-funcionalidad-c5c7ec833f49

> finalmente hemos provado varios pasos para desarrollar un bot, en mi caso desde un iphone 8 plus 

un saludo 
